[靜待 cyber momday] 請使用不推文回復 (10)

係我呀，估唔到black friday 價買左隻aw4 ss 會寄失，cyber monday 都無晒心機買野，但1001 都要開下個post

鑑於好撚柒多伸手黨,唔睇頭兩個POST 就單機啦

原來原樓主開咗post

咪已經有po

[BF已完, CM就完,還有性誕] 請使用不推文回覆 暨 賽後檢討區(10)